香港人, 輕鬆吓啦, follow 大波madam 有咩問題

又無改變政見, 又無改變運動支持度
笑下輕鬆下又唔得呀, 連登幾時變成咁嫁

你收皮啦！屌你老母

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

喇 睇相同follow兩回事
放上來見到冇所謂 但follow有哂成個行為
咁有目的去做 而且仲要係警
如果真係有咁多人因為睇完就去follow 係對運動好大影響

要打飛機搵AV女優，打緊仗你follow敵方IG自投羅網係智陣所為

p牌仔收皮

虛心請教, 個影響係?

佢打柒你兄弟你仲會唔會follow佢？
定係你唔當出面受傷個班係兄弟？

follow 佢IG等於follow 政見

如果持續1個星期或以上, 可能會有影響, 但大家講左1日都無

送頭

睇黎你唔係好憎黑警
呢個唔係政見問題，係良知問題
不過無良知既人係唔會明

仆街三毛 老屈手足
你個AC 廢撚左架啦

如果你唔明白我開依個POST既精神, 你根本唔明白民主自由係D咩

你打飛機係你既自由
人地睇唔撚起你都係大家既自由

咁多負評 有冇人支持你架?
你D 五毛手足呢

樓豬J完大波madam未
J到個人傻下傻下咁既

又多左3個負皮

攬炒~, 你明嗎

你打飛機係你既自由
人地睇唔撚起你都係大家既自由

其實你係咪有精神病
我覆左你架啦 你唔洗又重覆乜春自由

無尾bear, 你明嗎?

#1058
無尾bear:
我根本唔想玩,
係你咄咄逼人又無理據,
真心, 你學下何韻詩

#1092
無尾bear:
唔好, 玩夠， 我要推返d行動post

你扮左死狗啦
我扮話開POST你就淆晒底
撚到你啦傻系P牌仔
你連話殺狗都唔敢呀 呀SIR